{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044140",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=48503&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "펜션바오"
    },
    "text": "この宿は夏休みを過ごすのに適したところです。 広い屋外プールがあり、休暇中は楽しい時間を過ごせそうです。 また、この宿泊施設は自然に優しくモダンな客室を提供してスパを楽しみながらリラックスすることができます。 子供たちのために乗り物やおやつも用意されていて、子供たちも楽しいでしょう。 周辺には釜谷温泉とバスターミナルが車で3分の距離にあり、栄山護国公園は車で7分の距離に位置しています。 入室は5時から可能で、退室は12時までとなっています。 無料Wi-Fiが提供され、全室禁煙です。 駐車も可能です。 客室はバオ一つ、バオ二つ、バオ三つ、バオ四つで構成されており、全ての客室にはスパバスが完備されています。 また、ペンションサービスも提供します。 夏季には屋外プールが運営され、バーベキュー施設もあります。 炭とグリルはレンタル可能で、お支払いは現地で行われます。 最大人数を超える入室はできず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 未成年者は保護者同伴なしでは利用できず、ペットは出入りできません。 火災の危険物質である火薬と爆竹は使用できず、ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。 オンシーズン中に一部の客室の料金が変動することがあり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はどの季節に適していますか？",
            "answer": "この宿は夏休みを過ごすのに適したところです。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "広い屋外プールがあり、自然に優しくモダンな客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設は子供たちに適していますか？",
            "answer": "はい、子供たちのために乗り物やおやつも用意されています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "釜谷温泉と栄山護国公園が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは5時から可能で、チェックアウトは12時までです。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設で利用できるWi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設では禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "客室の種類は何種類ありますか？",
            "answer": "バオ一つ、バオ二つ、バオ三つ、バオ四つの客室があります。"
        },
        {
            "question": "夏季にはどのような施設が提供されますか？",
            "answer": "夏季には屋外プールとバーベキュー施設が利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 418,
        "QA": 312
    }
}